不會出賣警隊的潛台詞就是會出賣警隊。

表達支持可以有好多詞彙

但永遠只係用雙重否定句

一日到黑講唔會出賣邊個果個

從語意心理分析睇

其實心裡一直有依個盤算

佢既思路就係 只有要出賣 還是 未打算出賣

所以不會出賣警隊 的意思其實就係 未打算出賣警隊

直至佢個利用價值低個負面影響成本

就會正式割席

講到咁罷明知黑警係賤但我包庇吹咩咁啵。

大家識做啦